毋忘七二一元朗警黑合作

聲討元朗，荃灣，北角警黑合作，就算點都好，我地一定會攞翻個公道。

721的元朗白衣人襲擊

被捕人數28人

未有人被落案起訴

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

今日元朗 明日香港

今晚 元朗西鐵站 默坐

1900-2300

Push